［奴性］咁既情況番工都係on9

政府唔俾假就死死氣返工
咁大個人用下腦啦傻鳩先返
要請假既又係on9 咁情況唔返先係道理
唔返工會驚俾人炒有壞印象既公司唔做都罷
睇住班奴隸煩點返工真係笑而不語

利申同公司講聲就繼續訓

同意 幫推

返工係賤種港奴嘅一切

唔係間間公司可以即日請AL

請條撚咩 唔返咪唔返
仲同公司諗制度規定咩

尋晚仲有人話今照實清得哂條路比人返工，個d而家應該係各個地鐵站屌哂鬼

好工西工e家就知
睇住啲朋友仲要逼交通工具
lunch time都未番到工